Tesla 1900 苦主區

屌 依家盤前跌到 1860

琴日1900 高追咗 唔知要坐幾耐

驚閪 轉頭又掃上
印鈔機呀

真係日日開 SH啦

買得就唔好驚啦 唔係升就跌

屌你tesla拆完要上返五六百點有幾難呀 長揸驚閪

跌到1800

31號前